申請美國簽證

各位巴打絲打最近有無申請美國簽證？
我想幫爸媽申請
但佢地唔識英文驚溝通唔到
而且佢地排緊移民美國條隊
拒絕左簽證會唔會有麻煩？

面試個時有翻譯員企隔籬

排緊移民唔知會唔會大機會唔批，怕你唔走
不過試下唔好主動提

到時去到叫翻譯
有D官直頭識講廣東話或者普通話
我成家整visa都問得比較耐，又係怕賴死喺美國

佢一睇電腦就會check到排緊隊